曾經行走過江湖既我面對意外既方法

希望幫到大家。可能你會覺得癈。但一定實用。

出面有好多5同既計劃。面對牛屎佬點應付。其實所有野只需簡單根住以下2點

1。即時自衛還拖。男仔比較適用
2。三十六計。走為上計。真係見到實力懸殊。即走。

吾好望。吾好諗。意外既野真係電光火石。當你要諗對策已經gg

祝大家好運

我比較鐘意自衛還拖。因為講跑。你未必夠人追。盡地一博可能有機